〈求〉西環早餐推介

食嚟食去都係華星同埋麥當勞，好悶

有冇咩好嘢介紹

士美菲

街市？邊間好？

中聯辦

誠記，雖然質素比以前差左
誠記無開都可以食源誠興將就下

唔係去祥香，原全港式冰室風味

唔嫌嘉興門面柒都可以一戰，唯一可取既就係早餐，三十蚊有找可trytry

美食廊 多士無撚敵

食開有得飲威路士 但唔記得叫咩

祥香